[Gay Post 216] 天下hehe一樣he

擁抱gay post 擁抱愛

Miss catcat 了

To 腸：

貓貓死gay佬

今個post跨埋農曆年

me:I'm in my dream~↑~~~~~~~~↑↑~~~~~~~~~↑↑↑~~~~~~~~

basic1-2個禮拜先開一次

其實鎖黎做咩

係catcat

小妹日日生不如死

咪撚掂我 好污糟

擁抱catcat 擁抱我

a
奶貓

Why...

強勢回歸！

Wa

Wo

Wu

強身健體😃

忌廉巴

聽日又見

雞黎咖喎

噓

點啊？

攬返
點解有壓力？ 工作量？

其他人呢？
乜人都記唔到
係識隻貓，朵花，條腸

健身。健心

咪再戴埋啲 頂丁dom dum 扮女人 ok？

各有各做，點解要impress佢？
佢都係打工狗

起底一目了然

吓吓都想要impress人好攰咖喎

今日有個人同我講 佢咁樣做可能係試探我
睇下我會唔會咁做 因為如果係叫我幫佢奶腳呢類牽涉在內嘅說話 其實好難會係講笑
你地覺得呢？

幫我奶啦，幫佢奶黎把撚咩

唯獨impress你 我唔攰

咁明明起我底就乜柒都無

咁隨便叫人奶嘅你

因為知你唔會奶

灰暗的 是咪即係暗暗？

會點？ 直接影響升職加薪？

Hi

小妹好高要求

感覺到

我都感受到你嘅溫暖

何方神聖？

有咩要求 你講

新嚟嘅後生仔

幾後生先

會考30分 jj30cm 身高180cm以上

19歲夠唔夠

係咪00後！！

連登周圍都係
仲要FG 50K

99

搵到未？

我ok

Come come

爭小小

cls咁夜唔瞓

fg 50蚊個鐘

就訓啦

btw jj30cm 同高180好難共存

19歲yr1？ 讀邊？ 含大？

唔准瞓，留低傾計

daley真係好撚正

訓咗

加唔到了

你咪有囉😒

好似

撚有

係咩係咩 實有機會的
要睇緣份

一起身就見到出面d毒霧

練完舞好攰

收皮 你有啦

咁惡做咩

我又逗

我又逗
想逗波波

？？？？？？？？
咩料 前幾日先食完

咁撚耐。。。

咁癡身咖咩

咁唔搵你囉

後果自負

係咪想搵我止癢？

真心我日日都得閒

我喺屋企就黎發臭

求吓您快d約我。。。

me 又要

留tg先啦

撳唔切

冇擺樣嘅話怕咩

畀粒糖你

hal仔

腳仔

學我

照殺

一蘭真係好撚貴

收皮喇你 唔好嚟喇 打撚柒你呀

咁比我

okay la

好惡

比粒膠你

瑞士糖（熔晒)

唔啱食

傻仔先食

棒棒糖

我認我係

一風堂都好味過佢

一風堂我反而覺得一般

啲蒜要你自己整 又要勁難整

你自己都有

冇

打埋你

白兔糖（妹過）

自己既波波邊過癮

可能仲大啲

頭條日報好喇
蘋果日報要買

人民日報la

香港仔報

一張紙巾算

我冇波

我都冇㗎

啲tg全部add唔到

你有

你都有

戶松

？？

點解世界上有人咁on9會相信真愛

我知道冇咩可能搵到但係我信

直頭唔會有

難姐 都會冇嘅

唉 男男真係好難有

呢到都好多公主

你講緊邊個呀

lm

黎明.jpg

我信愛 同樣怕會失去愛

岩牙
好彩識到班啱傾嘅

識我
tg me

好啊 我係咪加咗你啦？

無
無加過
我都加唔到你

又趕唔切

TT D人既樣真係

好事黎嘅

你就變咗縮縮

全香港d0仔都係咁架啦

岩啊

點解有種男人硬係咁死腦筋咁要面 明明鍾意但永遠都唔表示出嚟 搞到誤會越嚟越多 到最後先講 搞到咩都錯過哂

當一個男人話鍾意你並唔代表愛你 唔好太睇得起自己係對方心中嘅份量 但佢唔愛你並唔代唔鍾意你 佢可以係已經有伴侶 但亦可以同時鍾意上你 而你只係小情人

引用某貓金句：「唔好成日覺得自己會人哋乜乜乜。」

世界上就係會發生哩種事

詳情問返catcat..

唔好成日以為人地會為咗自己做d咩
唔好強加自己嘅希望落人地身上
咁樣每一次人地係自己做嘅任何野就會好珍惜 係恩賜

您覺得係時候就應該要斬纜
我之前都後悔斬得遲

佢希望我照顧我同時但又希望要有伴侶相持
咁我係咪做人哋契仔

咗

其實好多事都知要點處理 但一發生到自己身上就好似突然唔識咁

一放假就好撚忙

我估係

une vraie chienne..!

比d正野你地睇

。。。。。

重口...

重口你又睇？

咁唔睇點知係咪真係正野

少男唔鋤愛啊叔

鬼佬係 香港個啲就諗下先

鬼佬50歲已經變咗做伯伯啦喎
btw 山加

做咩呀

腸仔～～

冇野呀

好似有心事？

冇～～～

即係有啦 唔怕可以tg我講

咁同我囉

腸哥哥

點啊象仔

我寂寞難耐

想要哥嗎

我知錯了

咁就快D來叔叔到懺悔啦

我

好惡呀歌女

惡我咪好囉
做咩要惡遊遊🐖

又係你，俾得tg我未

唉

yes?

又唔同我講咩事

召喚gay po台柱

我?

not me

Hehehe

你好 status?

169 52 1 20

推

？

好似喺邊度見過你

間唔中先有回下呢啲揮手Po

新黎報到需唔需要自介

要呀，上面都有人自介咗

178 68 10 22

其實唔洗

第一日用連登就俾人呃左我既第一次

唔好做

根本你就想自介先問
俾個機會你咋

好啦俾你發現左

好悶 weekdays 有兩日dayoff唔知搞乜好

hello

Hello

我借個膊頭俾你

thanks

做咩事想喊

認同
有時見到有d人做來做去都變唔到hulk心諗就算啦

搞野

同你？

而家做Gay壓力好大

178

我冇dayoff

做人壓力都好大

做愛壓力都好大

係度識仔仔

努力緊

係咪令人有安全感既身高

冇人冇地

180

點解

冇地方

好彩我有 輕鬆冇壓力

我啦，我出名臭雞易得手

可唔可以上黎你到飲淡茶食個包

好想瘋在同你搽菊花

屌打錯字，想瘋狂同你搽菊花

可以

有冇人覺得捽老泥好爽

r晒d袋底泥出黎

新人留名

可以搵埋半點不由人 佢有地方

加美極？

hi

認真 點解袋底會有泥
我就真係未試過

Yes yes yes

我都未

又講身高
利申矮仔

靚仔/J大 是但中一樣都夠

矮仔幾好啊 好Q喎

同問

185 85 10 21

兩樣都唔中

樣7

7邊L度7啊 睇過?

185

愛心呢，有愛勝於一切

一定好多零仔向你狗沖

咁幫唔到你 保重

極品 我鐘意

185正

貪新忘舊

你又冇話要我

太高

好過矮

您問過矮人感受未？

零仔矮冇咩問題

係美學問題。。。

咪係
我高啲就好

當你一諗起冇一個一可以抱起你屌既時候

你幾高

。。。。
蛋裡挑骨頭。。。

呢個時候覺得體重重要啲 高+輕都抱得起

算啦都係9up下
火車便當not a must不過好奇想試下

Try me

矮啲可以抱起黎逗

邊個抱邊個

我165你話呢

唔係exactly袋底個位，
係個袋有老泥
咪同你手腳啲皮膚 濕咗水就捽到老泥同一個道理，
都係皮膚， 仲多皺摺位藏污糟野添。
你唔覺得有老泥，一係我幫你r一次睇下

165好好抱

咁多唔夠170吓朋友仔咖咩

佢地點會理我地呢d矮仔

@姚明

🙄

Pmme

170好好屌

姚明係零黎架

做咩嘖我

170好可愛好抵屌

點抵法
1蚊1次咁？

差唔多啦

移情別戀

3個一齊？

唔制

好啦乖 淨係抱你

咁仲去唔去我度飲茶食包

去啊 係咪好貪心

Yassss

飲完茶食完包做咩好

你話呢

爬梯屌西

有性趣？

咁我地兩個玩啦

好

想唔想食棒棒

Yes
我180 唔到170

420 every day 🖖🤘🤟🤟👀🌿🌿🌿🌿🦄

想食香蕉

係咪暗號黎

冇呀

一定有

話說個post 靜咗咗多嘅

因為天氣凍
個post 都好凍

nice to meet u status?

nice to meet u
i am online

??? ==

status?

咩黎@@

⋯⋯⋯
年齡/體重/身高/角色

你想點

想知啫

知黎做咩

生活好苦悶

約下炮

你約我啊？

加一 突然好想返學

我唔想 我要有愛情滋潤

即係0啦

都可以係0

怒漢棍撞棍 比人鎖咗ac

佢有放佢啲相喺呢度架啵

做廚師隻手一定好有力

你做1我做0

倒轉好冇

香港0仔太多，等我依個10仔train下你增加下供應量

其實都係 不過我真係做唔到1仔

???

訓醒就含啦

話說我開始覺得自己打得多飛機
個人好虛 又好似甩多左頭髮
1日兩次算唔算多
有冇人幫我戒J

好呀

覺唔覺啲telegram group全部好正經

冇入過
不過你係咪好想啲group唔正經多啲

唔想
太正經好悶

搞野算唔算戒j

自己開返個唔正經既

啲人好扮嘢唔會JOIN

算啊 搞野冇打飛機咁傷
仲健康啲添

你開我第一個Join

你有JOIN開乜

都冇join過任何一個tg group

點解
LINE呢

都冇
其實冇刻意去搵group入

d group好恐怖

點解啊腸腸

你求其係TT入個咪知

新人你好

Line group有冇啲美麗既野睇？

美麗

美麗既人同J

有無line/tg group可以add 我
24/177/63 sporty here

就放工

我地自己開一個

你可以

多咗咁多新人

仲有我

加油

講下咋

悶

你係咪都係夜訓開

早瞓開，通常朝早瞓

好健康既生活，聽日星期日唔怕啦

無所謂，星期幾我都一樣係日頭先瞓

讀緊書？

無，返工狗，
以前都係讀屎片

讀屎片唔緊要，行行出狀元
有時啲讀書叻既個腦都裝屎

讀書唔叻加腦裝屎
好彩而家有份hea工

有工返好過做廢青或者等俾人包

Evan Parker ，Joey Mills 好撚正

邊返工，邊搵獵物

原來你好正太

Twinkle Twinkle little star

How i wonder fuck me ar

巴打都係一個健談嘅人

冇乜叻 把口最叻

俾me try try

想入helix studio 做義工

想奶

打完丁未

想被奶

Congratulations! You got a match !

無，返緊工唔夠膽

但係夠膽返工睇twinkle little star搞野係咪

想被奶邊到先

腦內排練

全身 兩小時

全身
姐係連腳都玩埋

識玩一定奶lin

一日係雞 一世都係雞

唔識，請指教

腳係重點，梗係要

有冇人想屌我

淨係想屌靚仔

決定走上做雞這條不歸路
無得返轉頭

太遲了

做咩話我狗也不屌

做咩夜晚就咁放蕩

我個樣唔算差同夠白淨得唔得

話你咩 話tt呀

自戀？

唔通話自己肥毒柒咩

。。。
唔係個個都有本錢講咖嘛

我齋毒7

貓貓是個小帥B~💞

追下po先

cls
ikea食野排勁長龍

右邊個個

不嬲嫁啦 仲要星期日

同意

係咪po1開始追

做咩

?

okok
pm plz

開工啦？

Yes

不過又準備瞓
搞掂晒啲野

份工好彈性咁

咁你打埋丁就訓啦

互打ok?

兩枝泊埋一齊打

正

返工唔打丁，專心瞓覺

佢好q
但係啊妹唔太竹戈

boysyory 點睇啊紙

奶?

早🤗

早晨

推post推到農曆新年不是夢

圖呢

每樣一半有靚J收唔收貨

啲骨啪啪聲

係呀 仲自己放番之前條片

到底點先係靚j

pm我俾分

個頭粉紅 夠粗夠長微上彎

而且唔係頭大根幼棒球棍J或者龜頭好細
同埋無割包皮而完美露出

您pm我 我比分您

有冇人鐘意黑撚大哥

冇圖你講咩都得架啦

睇來佢好enjoy

識反光

龜頭滑咪反到

緊係收貨
我好易滿足

大驚小怪
人地含撚多過你食飯啦

點樣先可以變滑
搽sk2?

嫩口
反唔到轉頭架喇

返*

哦 原來係呢個
不過其實兩個都一早比人睇晒架啦

都可以睇下新野

PM得我未？

id呢？

想我俾分？

ok
tg penismarker

我幾多分？

搵唔到既

自從有嗰個po
呢度就冇哂人

召喚本po網紅

邊個

邊個？

嗰d人都唔會入黎嘅

You

ig人數唔夠兩百

其實未有之前都無哂人
都話跨年post

扮工好悶

5千9百幾🤔🤗

邊個post ？
我又去

大家仲健在?

唔好放棄呀！

我先係

你仲未練到?

算啦
你體格練唔到就係練唔到
一係你做錯方法

講真
我有個FD之前同你差唔多身形
玩左1年到就開始大隻
起碼我見到佢手臂係大
但係腳就冇練過

刷首抽刷到有錢就得啦
有錢咩都有得玩

Skip leg day

how r u

咁唔得囉

上下水

skip leg days

嗨

您係咪喺香港？

係呀

去晒kol Post

Miss u

花生

炸雞

腸腸

我都係 Jenny

人呢

Fun?

試下唔做魔法少女

有心搵點會冇

無
利申 有心

好多人都唔識

冇晒人 點算

波波貼波波圖引人上水

我會畀人殺

打格

咁樣放其他人扮自己

放另一半

唔可以放佢

ok

我知

我今日好似見到佢

你又知

首先係你睇唔上好多人

呷醋了

怨婦

你有咩貨係手

我要化為怨婦咀咒你

自己算唔算

唔好咀我ok?

輕手d ok?

你諗多左

我比入post果陣輕咗好多好多

我target係50到

炸雞最近仲有冇食炸雞

距離目標差好遠 不過我都諗住55左右

返香港搵唔到好食既 返黎前食咗幾次

好難
我依家卡住左係60跌唔到落去

我中間減到一次10kg之後keep住超慢咁下降

好想食橋村炸雞 全髀

好味 但唔食有骨

懶!

都...合理既

有人拆肉比我就食

我有得食就得

公主病

我係

每日一推

幫推

推埋你

唔好咁大力

過返去八卦先

仲有野八咩

其實香港好似要講嘅都講晒⋯⋯

變成第三個gay post

好似兩邊合併咁

邊兩邊？

感情台呢兩邊
不過另一邊啲人好似好少去kol Post

有呀

好耐以前有諗過
但比人叫我唔好搞咁多野

都唔會諗啦 要合一早合咗

啲人都唔同曬啦

我好耐冇睇另一邊

最大分別係呢邊冇熊姐

貓貓

你咪熊一個

真係冇咩

呢到有山怪

如果我真係變咗熊應該會被分手

憑咩

其實我覺得個kol post好似成班女人係到吱吱渣渣

熊貓

其實係

10/10

屌我勁睇唔起熊貓

唔會嘅。。。

你都一樣八卦呀⋯⋯

食飽訓訓飽食不知幾正

我唔八卦囉
係D八卦自己走埋來

又好似係

我唔想扑嘢呀.jpg

我咁耐以來真係冇咩點問過人私生活

你就估啦

講真近期覺得最靚仔既一定係FRANKIE

圖？

咁你個姜b唔要啦？

靚仔一定係FRANKIE
姜B CUTE在佢ONQQ
EDAN都幾好 好玩得

依個可

💯

-10/10

佢哋想講由佢啦

我只係負責代開

遲D可以一齊去TST買TENGA

同邊個

@假如
啱啱睇ig睇睇下唔知做乜撳左入呢條友度
一望就覺得同你好似樣
直頭一樣樣！！！定佢係你家姐？

又要閙交

你死啦
方象份人
利申覺得少少似

係幾似 但我個鼻冇咁高同再大啲
眼都冇咁大

佢化左妝姐 我諗佢對眼都唔係大

點解我發現咁多人有相似系列

有冇我份？

我係app見到你

tinder?
我都有

比個心心你

我都有見到你

我見唔到你既

因為我交叉左？

新個隻spinning好唔好用 好似好窄

咁靜既

過哂去個公海po到

我仲係度架

Hi 唔識你 新人報到

喵 最近性生活如何

？？？？？？
安好

O?

of coz啊都冇散到

係咩 無散咩 定係之後架 唔知

比我奶下驗貨

當年上po嗰個係ex啦已經
之後嗰個now都就兩年啦喎

依度是咪準備要摺？

留名等跨年

好想要UGO呢D好基友

老婆梗係煩
同老母一樣

我寧願要隔離既哥布林殺手

有無20歲以下或中學生？
急不及待想玩玩了

有我在！

因為？

當初覺得人哋唔係你嘅理想型所以唔傾 後來人哋變咗你嘅理想型而搵返人 真係好撚肉酸囉

Sorry lorrr

仲好意思問有冇機會 無呀屌你老母

宇神

同行

??

與神同行
電影名

從來都無依種煩惱

俾個機會大家.....

男校？
如果我讀男校就爽翻天

知念個樣老咗好多

幾靚 但個鼻可以再細啲

男神

哈佬

靜啦

唔welcome我

靜啦 你早走仲好意思

以為要永別了

想今晚推爆個post
有無人幫手？

遲下去日本
有晚係海邊glamping
想買煙花玩，但唔知准唔准玩

又驚買咗d好撚巨型
射上天bang bang 聲嚇親人
搞到成天都係煙 阻住睇星

塞落你屎眼，
然後你gut起個羅友
d煙花向上燒
正

btw仲有2日就點？

寶寶就病死了

有病睇醫生啦

呵返

新年進步，身體健康，萬事如意

仲未爆post

原來個post仲係到既
新年快樂

恭喜發財 利是逗來 哈哈

好眼訓 用左二萬分既氣力爬起身去逗利士

豬豬

年初一全家謝絕拜訪

炸雞 hello

好多年無拜年了 今年好難得

睇左兩個政府醫生都係靚仔

冇帶口罩咩佢地

近排點呀？

有
但係上半PART面睇落幾靚仔
同埋就算唔靚仔都唔緊要啦
醫生wo

都係返工搵錢 洗錢 搵錢
返工忙左囉
你呢？

啱，
外表第二
醫生第一

仲有半年畢業啦
你買咗樓啦？

醫生不了
好多都好串

好多人無料都好串

識得一兩個都好串 完全唔夠佢地講
我蠢 一定會比佢地串到喊

姐係仲係個邊讀緊？好似已經好耐咁
我有同你講過咩？係呀 搬左

Btw 比心機

返咗香港過年 好似都差唔多兩三年啦
離開果時你話想買邊到邊到咁嘛

真係過得快
讀完會stay on?定返黎
哦 都一排喇

有樓真好
返香港啦 果面冇香港仔仔比我溝

扮下蠢都ok既

不過不失啦
唔係好多大隻仔架咩

我係真蠢

係呀
好多好高好大隻又大
但我都係鍾意香港男仔多啲

大你都知
幾年黎有無食過幾件 有無食評

少少咁啦
好大囉.....

咁正
香港人好咩

就算香港人得返手指尾咁都係香港人好
果種味道唔同

好 你贏
過年去邊呀咁

係香港咋 冇錢去旅行

陪下屋企人囉 逗下利士

未呀 佢地啲朋友個個返工
過兩日有團拜

你幾時派呀

正 一鑊過逗
幾時返去

今日啲親戚都係咁問

2月18

好正常呀廿中

都留幾耐下

唉 老

30中先係最正

有樣有身材有錢就幾多歲都正

成熟味道係唔同啲嫁

是咪小妹開po唔夠吸引
下次係咪要自貼了

更加無人。。。

想睇妮妮自貼
999

會嚇走曬啲人